特西同港父有咩分別

港父人都敢

連港鐵d on9職位都有權持武器打人

特西放火搞港鐵
港父放針搞巴士
香港交通佢兩個玩晒

搶埋你份工

咪屈啦
敢做唔敢認 垃圾放針佬

專請狗

放針個part係咪搞錯人物？

屌啦 我係絲打

特西打咗格都認得自己，邊夠膽殺人

蒙面法收佢皮